[伸手黨同我全部入曬黎] 你地要既文宣圖啊

我就係知你地班香港人好鬼懶架啦 我依家就比曬堆圖你地 你地好同我 Airdrop既Airdrop, 連儂牆既連儂牆, 派傳單既派傳單。 (所有圖片我都係網上搵,希望原作者可以見諒)
我要成個香港都知8月18號
大家要企出黎。
點解我地仲要出黎 你望下個時間表先 香港人做過D咩

你地最想要既文宣圖黎啦

唔係有希望先走出黎
而係走出黎先有希望

Push

追唔係有希望先走出黎
而係走出黎先有希望

唔好意思
見到"What a shame for Hong Kong government"
個"government"串錯左

推

有無文宣片

搭單，呢單嘢可否幫忙煲大佢？

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！